召集係東京既巴絲

有無巴絲係東京可以照應下 語言學校一個識講廣東話都無 毒撚識唔到朋友

利申 日文新手

好心你啦，比心機學好日文好過啦
要搵番香港人點解你仲要特登飛去日本學

推

agger

十日帰った